唔好再將啲附有 tg group 嘅 post 加入懶人包

五毛 bot 今日已經做低咗幾個公海 group
未完全淪陷嘅都有鬼走咗入嚟

多謝負責做懶人包周圍貼嘅巴打
但係你哋會令到啲應該沉嘅 post 難沉咗好多，變相繼續引人入 group
要加懶人包唔該淨係加 channel 同埋無附 group link 嘅連登 post